（好多圖）建議泰食堂新增呢條女做常駐

韓賓都忍唔住望多兩眼

叫Catherine

你係咪藍絲來

嘩韓賓嚟?

仲會著白色熱狗tee

是

保護派膠子條女 拉

不是松泰哥？

松泰哥啲女正好多。。。

好耐冇去食金利來

唔保護賓兄？

出名=更安全
劉祖達都係咁先未俾人x

左一求ig

澤尻英龍華

有道理 邦推？

咪幫條能樣講好說話啦

我出名有熱氣！

能樣係指韓賓兄定劉以達

韓賓似中度

似姐 又唔係真中度

屌你老母！！！

有右4 ig未